《大开眼戒》与被遗弃的豪宅恐怖片相遇，炫炫性消费布景法国洗衣房推出适合邦德反派的每人850美元室内用餐“体验”伊芙·贝蒂2020年9月3日 
 把你的显示器安装在手臂上也使你的空间更容易清洁，结果是一个不可否认的光滑和集成的外观，没有笨重的，显眼的工厂底座。 用于桌面安装显示器的最好的显示器臂|流行科学商业团队| 2020年8月26日|流行科学 
 尽管有这些明显的失败，气候变化现在也被用战争的修辞来描述。 为什么女性领导人在抗击COVID-19方面比“战时总统”做得更好 
 在设计上，装备的头盖骨芯由单张青铜制成，突出的顶部则单独制作，然后与主头盔紧密铆接。 了解你的古希腊头盔:从阁楼到弗里吉亚|Dattatreya Mandal | 2020年5月19日|历史的领域 
 这个明显的开口主要用于通风目的，也允许雨水进入，然后收集在地板上的空洞被称为impluvium，然后通过地下蓄水池供家庭使用。 罗马Domus(房屋):建筑和重建|Dattatreya Mandal | 2020年4月8日|历史的领域 
 该系统安装在卡车上，可在公路上移动，就像它旁边展示的大而显眼的雷达一样。 中国将如何跟踪和杀死美国最新的隐形飞机|比尔·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野兽 
 在沙夫特尔看来，这种放荡的行为相当于“伪装成文雅的炫耀性消费”。 不要诋毁早午餐之美:捍卫我们最喜爱的一餐|蒂姆·蒂曼| 2014年10月15日|每日野兽 
 他的任何突出品质都被证明是对其反面的背诵。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 就在几年前，购买和驾驶混合动力车还是一种炫耀性消费。 混合动力汽车不再是利基市场|每日野兽| 2014年6月6日|每日野兽 
 这是一个令人眼花缭乱的时期，沙奎尔以明显的沉着处理了一系列新的情况。 沙克，第一年|查尔斯皮尔斯| 2014年5月24日|每日野兽 
 国际自由贸易学说，虽然是其最引人注目的应用，但只是一般法律下的一个案例。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这里没有从前迦希顿的僵硬，也明显没有已故的老师和他们的学生。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 它的主动运动在小体之间引起的运动使它很明显。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 血液在各种疾病中的明显特征已在前几节中提到过。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 虽然所有品种都增加了，但最显著的细胞是髓细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德